[搵食]邊到有好食既丹麥條?

本人好喜歡食丹麥條，佢個隻甜味同提子乾
好撚正
可唔可以話我個邊到有好食既丹麥條

同求

好其實係咪丹麥出產?

美心

有無唔係連鎖店

連鎖店做得好食又唔比?

係哥本哈根食過返唔到轉頭
要唔要比個地址你？

荃灣 豆豆麵包西餅
次次經過都會買幾條一路行一路食

四安娜

太子占美餅店

入面仲有d橙皮粒，有聖誕蛋糕既感覺，包身少少鬆化有牛油香，幾好食！

出面個d好多都係似包多過似酥既感覺，又無牛油

paper stone bakery
但係佢唔係提子 係無花果乾 唔太甜又有d粒粒咬口 好正

丹麥條同好

凱斯，特別啱啱出爐嗰陣，食過返唔到轉頭